# Road map MutualBack

## Version 0.1.0

- [ ] Faire un loadbalance Nginx
- [x] Faire un launcher dynamique projet.
- [x] Construction des sites vitrines en tant que dep
- [ ] Mise en place d'un back-end (page simple)
- [ ] Mise en place de structure vitrine basique.
- [ ] Mise en place de templates de code (A.K.A librairies front).
